啊媽係女人都要講, 中共就係將香港人辛勞畀哂中國高官同埋中國殖民, 然後用樓價維穩

淨係派錢畀中國新殖民
公屋淨係畀中國新殖民
中國新殖民嚟港一年即拎綜援(多得泛民蔡耀昌成功爭取 )

而輸出利益最有效率又合法嘅就係不段起基建
三跑高鐵
中國承建商包攬哂
又係揸乾香港貯備手段

最後用政策抬高樓價畀中國走資
又係送錢畀中國使
塞住發展商把口
塞住中產把口

多得泛民蔡耀昌成功爭取

所以啲五毛成撚日問點解要盲反中國
使撚盲反
大撚把理由

五毛窮開扮中產下下講錢
我而家就同你講錢

無野可以補充

推

我明呀，姓蔡條友到底係咪殖民主帥黎？

民主黨專出共諜
司徒華
李華明
蔡耀昌
羅致光
黃成智
狄致遠
張文光

馮煒光呢

港同盟

thx人多難免執漏

香港政府

仲有第一張中間既係張炳良

民主黨都呃得香港人透

無錯, 樓價高其中一個原因係正苦推高, 等你班後生仔住都無得住.. 仲嘈乜9

條list越來越長

老關又出嚟獻醜，不過真係獻醜。

第一：政府而家派錢係俾佢哋認為的窮人，條線訂得好低的窮人。從來冇話只派俾新移民。

第二：基建從來都冇只得中國企業食標，搵到外國公司你係咪食屎。根本招標就有哂程序，價低者得。中國企業呢方面有好大優勢係必然。

第三最搞笑，你條傻西嗡乜春呀。買樓走資，但又送錢。買樓免費？辣招對內地人買樓冇效？今年點解香港政府盈餘咁多，因為好多內地人根本無懼辣招嚟買樓，俾稅香港。又話咩塞住把口，嗰D咪香港人囉，個個從中獲益，唔通你隻港獨狗又想咒人哋？

睇你條傻西都冇嘢駁嫁啦，快D屈完毛出返去做嘢啦

五毛優美開始
1窮人中新殖民越嚟越多
2中資一定多過外資, 拎你老母個閪嚟賭都得
3辣招係用嚟托住樓價, 死都唔撚增加供應降樓價
4屌你老母

係邊個話派哂俾新移民話？

係邊個話咩叫中資食哂？符合價低者得的招標原則就得啦。

咩叫俾內地人買樓，但原來又派錢？你知唔知非香港居民，買香港樓，交一次辣招稅幾多錢？層樓升多30%可能就cover到ge。

你條傻西不如仔細閱讀下自己講乜先啦，好撚低質呀。

而家內地人買個3000萬的物業係香港，要交成千萬辣招稅。

香港政府原來會派返一千萬俾買樓的內地人，老關你以為自己做左香港國酋長呀？？咁我都即刻做經紀佬啦。

呢D理由邏輯不順，狗屁不通。不過都符合你一貫的低質。

辣招幾辣你似乎都唔知，人哋內地人買層貴樓交3份1樓價做稅，你又唔知。

老作政府只派錢俾新移民。老作政府工程得中資公司投到。老作內地人嚟香港買樓，政府派返錢俾佢。

不斷

陷家產又送錢俾廢人

中聯辦買樓唔使交稅架
睇多D新聞啦5毛

中聯辦係政府機構嚟wor。個個內地人都中聯辦？？一早等你D港獨狗講呢個point了

其實你隻五毛狗優美開始係認同我㗎喎
新殖民嚟親都拎綜援搶公屋
價低者得即係畀中資
中國人都確唔care嗰啲稅走嚟買樓走資
你條五毛唔使旨意spin走

我冇認同你wor，係笑你講嘢on9。而家波叔話派錢俾低收入人士，根本冇分咩新移民定咩人。定義一向好清晰，就係窮。

外資出低價過中資一樣可以中標，唔知邊個話中資食哂。即又老作。

我唔知咩叫走資，我只知道投資。人哋內地人咩原因嚟香港買樓我唔清楚。但人哋夠錢買，合法買就肯定冇問題。

仲話咩派錢，人哋內地人就明顯派錢俾香港政府啦。

唔係靠你哋港獨狗有千幾億盈餘出嚟呀？仲講反對派錢，俾中資中標起基建。關你條港獨狗撚事咩，講到你哋港獨狗交好多稅咁，都唔知醜。

咁唔怪得要買中資股啦
D錢去曬大陸
中資股一定有排升
多謝關ching帶我搵食

五毛優美開始
夠閪膽公布有幾多新殖民入侵香港咩
唔通新殖呢會好有錢咩
有錢唔撚使住公屋啦戇鳩五毛

幾時得出撐港獨imply冇交稅呢個logic?

五毛有語無言

洗咩公佈？我從來都冇話新移民係殖民，呢點係你哋港獨狗先會講。有冇錢我唔知wor，呢點根本唔重要。嚟得就係香港人，係度工作生活消費，全部都自然有貢獻。政府派錢俾香港的窮人，係因應盈餘多，運用稅收的收入再分配功能，是否新移民舊移民，根本冇關係。

你條傻西又柒，又老作。幾時話港獨狗imply冇繳稅？閱讀攞U？好明顯話你哋港獨狗根本唔係繳稅主力囉。人哋內地人嚟香港買層樓，隨時交幾百萬辣招稅，你幾時一次過會交到幾百萬稅俾政府呀？D基建開支，派錢開支真係靠你哋港獨狗貢獻咩。係度辦哂大袋，恬不知恥。

五毛一貫logic
有錢先有say
港獨一定係廢青

港獨狗又老屈，我一向鼓吹的中國香港人就有say，新移民都係香港人，係呢度工作生活消費，全部都有貢獻。除非你條垃圾港獨狗從來冇離開過間房啦，根本你出過去就知道，自己係生活緊係一個以新移民為基層勞動力主力的社會中。

我一直都分析好過好多次，新移民先真係需要工作，咩工都要做。你班港獨走狗就日日老屈全部新移民唔做嘢，攞綜援。綜援一個月幾多錢我估你都唔撚知啦，你隻港獨狗。講到咁好久人人都去攞啦。

明明就係你隻港獨狗，係度鼓吹有錢先有say，話人地新移民冇貢獻，唔可以獲得政府的補貼，講呢D正畜牲都不如。

人地中國工程公司正當投標，又唔係齋收錢唔做嘢，你隻港獨狗又話唔得，你隻港獨狗咁叻做咩唔叫外國勢力出個標低過國家企業？或者自己投哂工程黎做曪港獨狗。

内地人投資買樓，繳稅俾香港政府多過你隻/你班港獨狗，係唔係貢獻呀？D錢你隻港獨狗睇怕都有份享用嫁啦。

仲有，内地人買完樓，政府幾時會退返稅，派返俾人地呀？？？又係你個傻西廢嗡啦下話？？？

新殖民嚟港搶低哂香港人工
中資豆腐渣。前排港珠澳大橋都出事。五毛無視?
打咁多字但勁多廢話做乜鳩

又俾我屌爆一個point再轉移新話題，你條港獨狗都夠哂柒了，毫無還擊之力。

老屈完人地新移民冇貢獻，而家就話人地搶低人工，有冇貢獻啊咁？？而家人工比起以前原來低左，你有冇做過嘢嫁港獨狗。

工程出問題邊個無視？一切都按程序去處理緊嫁啦。港獨狗又無視？

等你駁曪，不過都知道你條港獨狗冇幾多墨水，睇返你由post1開始講的嘢，每次都忍唔住笑。真係要俾多D人睇下你條港獨狗有幾柒。

你D港獨狗同黨都費事入黎幫你，都唔知點幫你，講得咁差都有。

榨乾香港儲備，但原來今年香港財政盈餘一千五百億

最後用政策抬高樓價畀中國走資
又係送錢畀中國使

嗡咩撚呀老關你條傻西

新殖民拎綜援搶公屋濫用醫療
做嘢嘅搶低社會各行人工絕對係仆街嚟
消費?街市買餸都係嘅
中資建設質素不嬲差
豆腐渣人所共知
五毛無視都冇用

但冇disprove到送錢畀中資嘅事實 五毛

幾多新移民攞綜援？居港未滿7年個案佔3.5%

勞福局就財政預算案，以書面回覆立法會議員質詢，多位議員關注新移民申領綜援的情況。政府數據顯示，於2016年12月底，合共有12,280個居港未滿7年的綜援個案。相比之下，同期綜援個案總數為346,908宗，即居港未滿7年的綜援宗數，只佔整體約3.5%。

在12,280個居港未滿7年綜援個案當中，有4,862涉及單親；3,066宗涉及年老；1,457宗涉及健康欠佳；只有1,161宗為失業人士。

另一常見說法，是公屋大部份留給新移民，也成為地區人士反對附近興建公屋的原因之一；亦有說法，指新移民比永久居民或綜援戶能更快獲得公屋，是否屬實？首先，房委會設有基本公屋申請資格，指出「申請人及其家庭成員必須現居於香港並擁有香港入境權，其在香港的居留不受附帶逗留條件所限制」及「配屋時，申請表內必須有至少一半成員在香港住滿七年，而且所有成員仍在香港居住」，即內地居民不可能獲配公屋，新移民亦不會有任何優待或「打尖」，他們雖然可以申請，但未足一半成員滿七年，申請則要被「凍結」，期間不會獲得配編

送錢？你幫老細做嘢出糧=老細送錢俾你

D工程原來最後政府只有俾錢，但咩都冇起出黎

即係原來新移民都係有工作？下話？搶低社會各行人工又老趣，事實上搶低社會好多行業的人工，係升左好多好多，唔存在你所指的搶低社會各行人工，譬如建造業就係例子。

不過你條港獨狗睇怕都冇做過嘢嫁啦

老關我地不如一齊入標投哂政府工程算啦，開低過國家企業，反正咩都唔洗做，政府會送錢

你條傻西真係柒到

推

咁滿七年呢？
醫療教育呢？唔係錢呀？五毛優美開始

大把單非
大把香港人娶中國雞
五毛優美開始

起啲豆腐渣囉
我講第三次喇

冇呢班新殖民人工肯定更高
五毛優美開始

你咪居港滿七年的永久居民曪，啊唔係，你係港獨狗黎，俾你地港獨狗繼續留係我地中國香港生存，只係國家的恩賜。

即係又俾我屌爆一個point啦柒頭。

香港人唔可以娶内地老婆？娶邊度老婆又關你咩事？即係又係香港人的老婆，香港人的子女曪，享有香港人的福利及權益完全毫無問題啦。

就連你地港賭狗咁的身份，都可以申請公屋睇醫生啦

你條傻西講送錢wor，送錢？

工程質量問題，廉政公署已經依法辦事。我一早已經講左有問題的地方已經按程序處理。其他的工程政府會有專業人士驗收，唔係你隻咩都唔識的港獨狗懂得評判。

邊個話搶低人工話？係咪你講嫁？？？

會唔會更高又係你條港獨狗的狗嗡啦下話？再講資方同勞方本來就有一個平衡點，打破平衡大家都冇好處。

話人新移民冇貢獻，證明到人地有貢獻啦，就話搶低你人工。根本各行各業就有周期性，有起有落。新移民阿姐做唔到文員仔啦，文員仔人工係咪好高好高？

既然大家都有貢獻，搶咩？既然人地都有貢獻，享有福利有咩問題？

你D港獨狗真係講埋D嘢點解可以咁撚醒目。小學畢業未呀關愛座

唔好避開唔答
問緊你滿七年嘅中國新殖民綜援比例

邊個話有居住權就理所當然有福利?
香港咁樣咪就係俾中國雞拖累囉柒頭五毛

廉署夠閪膽查?
連梁振英何君堯都唔夠膽查
點信得過

多咗人口人工自然低
供求問題嚟喎弱智五毛

五毛見字死全家

加油啊關愛座巴
五毛死全家

呢個根本唔需要答，因為香港人只有分永久居民及非永久居民。

當然仲有你呢D賴死係中國香港的港獨狗

你條港獨狗當然未必有呢個權利

但人哋永久居民就肯定可以依法享有居住權利。

你點知冇查？又係你條港獨狗老作啦下話？

多左人口人工自然低，但好多行業人工繼續咁高。原來只係咁簡單的供求關係。港獨狗思維真係低能